突發，唔賣個人私隱就用唔到E-道過關

岩岩經落馬洲口岸返香港時，用e道過關，一插身份證入部機，屏幕就問我同唔同意把我的個人私隱資料（列左好多項.....如身份證號碼等）轉交內地行政用途，有得揀同意和不同意。
我按左唔同意，部機就通知我e 道服務取消左，之後唔用得e道。
唔賣資料就唔用得，痴L線，唔好被人揀啦，垃圾！但同行既都冇見到，應該隨機抽人。
五大訴求，缺一不可！

會問已經叫好
你老味你唔係以為佢要order嘅香港政府有咩個人資料唔會送中嘛？

皇崗定落馬洲呀

而家仲上大陸係咪ON9?

多口問一句，過關有無check手機？

講咗幾多次唔好再上中國

唔用咪唔用，
Counter都好快

落馬洲口岸

工幹

有，被人抽中左，
只要起果樣後生就check,
佢叫我解鎖，睇下相簿就走得，其他同事就有睇埋wts